中立撚同冷氣軍事真係最撚偶心

唔夠人講就出言侮辱
人哋屌佢老母 佢就話人哋問候佢娘親正仆街

更正 嘔心

【重要置頂】 8.18 全民和理非大行動

岩

近照